有無人覺得出左嚟做野之後仲難識到另一半？

就係變魔法師啦，我唔想死

其實........

都係睇樣